建議全面隔離及驅逐全港姓武的壯年男子

On9?

天琦

佢姓梁

puah

Push

pull